正在調教習近平卻被五毛發現了！

“港獨灣灣，媽逼死全家！！”

昏暗的房間中，一名五毛憤怒的打著字。

他剛剛看完各國網站對中共的訕笑，怒不可遏
“呼，呼，冷靜一下”

五毛從櫃子裡取出一個盒子，小心翼翼的打開
從裡面拿出一件泛黃發臭的內褲。

那是他從淘寶上買來，要價三萬人民幣的習近平原味內褲。

他大口大口的吸著，幻想著主席正用寬大的手掌撫摸著自己，獎賞自己平日的愛國行為。

但是光是這樣是不夠的！

雖然對不起主席，但是五毛打開了直播平台，點了人氣最高的那個進去，想要老老實實的打一槍
“臭台巴子，看我怎麼插死妳們”

五毛盯著螢幕，手裡抓著乾縮的小鳥，忽然愣住了。

畫面上，一個穿著紅色短衫，戴著獸耳，全身塗黃的肥胖中年男子，正擺出不知羞恥的姿勢，對著螢幕搔首弄姿。

“主..主席啊！！！”五毛失聲叫到

我今天也跟往常一樣，在直播平台調教習近平
我讓他扮成小熊維尼的樣子，戴上口球，完成抖內乾爹的變態要求

現代人真的越來越變態，不搞這些有的沒的無法維持人氣

雖然很抱歉，但是只能委屈我的小習習了

我拿起皮鞭狠抽了他幾下，要他繼續完成乾爹要求唱國歌的指示

“三民..主義..噗嗚..吾黨..嘶.所..所..”

“繼續啊！忘詞啊？？看你是很想被抽打是吧？？”

小習習發出噗嘰噗嘰的聲音，似乎是在哀求，又像是在期待我的懲罰

這時我注意到聊天室有人好像有人在洗版
不停的洗著什麼你媽死了，什麼侮辱中華民族不可原諒

“拎娘勒，又是五毛”我更起勁的甩著鞭子
騎在習近平身上，拍著他的肥大屁股，叫他發出豬一樣的叫聲

這讓那個五毛幾乎理智斷線，崩潰的洗著國旗圖
最後我把頭塞進習近平的屁眼裡，然後站了起來

在螢幕前晃來晃去，上下抖動，不停旋轉
習近平整個爽到癱軟任我擺佈

在小習習的直腸內，看不到現在狀況如何

我想那個五毛大概已經中風了吧

那天觀看人數達到開播以來新高

乾爹們抖了超多錢要我再表演一次

又可以幫我的近平買更多新玩具嘍
欸嘿✭

想贏同我入嚟
想connect全世界同我入嚟
把握時機 食住個勢

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

屌痴撚線

屌what 7 i watch

好重口

cls

屌 唔可以得我睇到

雜總發臭嘅底褲

重口味

打呢篇野嘅人一定係癲佬

睇曬嘅都係

我睇咗啲乜
Cls

睇到聞底褲已經頂唔順

睇住嚟打飛機嘅先係

我以為柒婆同雜種甜故已經達到人類極限

再加甜

附下來源啦樓主